啱啱做gym有個師奶話我嘈

條肥師奶喺我玩暖扭腰嗰陣
過嚟話我部機啲鐡撞到嘈親佢
屌你老母
其他人你唔去屌
下次再大撚聲啲先

佢想聊你

不了佢應該停咗經

無限中出

唔係啦 我唔會嗌

停經也好至少隨便內射也不會懷孕

即場屌佢老母啦

milf

屌9佢啦

回果下慢慢黎咪唔會嘈到人
同個師奶嘈交把撚咩

唔洗理個師奶 真係影響到人既話啲pt會同你講
不過 快上慢落 對你自己操肌都有幫助

點扭腰？

睇死你都係死死氣同個師奶講完對唔住
轉個頭就上嚟開post

Cougar

睇中你了

嗰刻扭左5 set
暈暈地 未load 到
之後講左個ok

多謝師兄建議
我都唔係玩左好耐

嗚殊！！！

嘩屌
小弟 20 左右咋
佢起碼 5x

叫佢同職員投訴

風韻猶存

你回腰個下其實要用力控制個速度，咁先可以練埋放個一下，亦都唔會有太大既撞鐵聲

性暗示

個師奶想同你發出碰撞聲

咁小事放上黎

食撚屎啦 死令仔

ching 識食

師奶都唔敢屌返轉頭

如果其他大隻師兄撩你點算

即場屌佢啦

你叫佢上太空健身啦
咁樣咪冇人嘈到佢

樓豬唔識用機先會有鐵撞聲
抵俾人屌

想溝你

可能想包養你 有冇相

練咁多肌肉 唔開佢波咪好撚無用？

健身室媽媽需要你

唔夠膽屌人就上連燈取暖，好廢

玩樂器就有聲嘅，你可以留意返玩得認真嗰啲師兄又會唔會好嘈呢？

我去康文做機都試過比d一分鐘推一下既小學雞投訴我嘈
咁康文d機係好撚舊又生銹，做得重郁起黎就自然澎澎聲架啦
咁威自己租個gym房囉

你咁留意佢無屌其他人??????????????

痴撚線 完全唔做離心 點會大仲想整爛部機
你算好彩 遇著肌肉巨巨即刻圍住你問你係咪on9

當連登係fb

一定要好似金鐘國做gym 咁嗌出嚟先至大隻

佢想你屌到佢嗌

直接除褲俾佢屌

咁你練大隻嚟做乜鳩

離心真係好撚重要

入更衣室含

切左條JER佢啦
學人操野

On9仔操到咁撚大聲重好意思屌個師奶

喂大佬 你要靜去圖書館啦
比我嘈嘅大有人在
你唔走去話舉鐵掟鐵落地嗰啲

叫佢去圖書館啦

老實講咁你做gym 有撚用咩 , 膽少怕事 , 人地屌你連屌番人既勇氣都無 , 你唔好做gym 啦 , 縮係屋企打飛機算啦

樓主真係抵你比人屌 有事只係識上連登取暖 刷存在感

笑撚死 唔係叫你屌返師奶
起碼都同師奶講下道理先(雖然多數唔撚聽你講)
但你講都冇講 就咁答ok 即係變相令到個師奶合理化左
只係識連登開post屌
知啦 你drop set好暈阿嘛
咁撚多籍口

健身不健心，垃撚圾

叫佢去瑜伽班啦

個師奶屌9你放果下唔用力其實塞錢落你袋，你都唔識做

慢落先練到野

Btw咩叫暖扭腰

乜撚野暖扭腰屌你老母

再大力啲呀

事實上舊鐵係真係唔應該撞到喎

當gym rm係圖書館？

瘋狂碰撞既聲音係咁架，好懷念咩？

blame victim blame 得好型呀

男人老狗玩咩撚野扭腰

師奶都恰鳩你

屌你老味健身喎，大大隻有撚用

婦人街市聞斬豬肉聲嚇破膽

師奶咪係victim